一人一間名過於實嘅ig shop

一定係maxxmarket 賣啲衫唔係平，但用料好差，個版形完全唔靚，ig相同實物色差爭勁遠，所謂用料靚都係唔厚實，線頭多到嚇死人！唔明點解咁多人俾好評又追佢啲款黎買！

@szeszze